日本電壓問題

話說小弟係日本買左個藍芽耳機
買完先醒起會唔會同香港電壓有唔同
其實呢啲電器會唔會受影響？

呢啲usb叉電嘅product係唔會睇你咩電壓，因為最後個火牛都係出返5v DC電

你睇個火牛支唔支持220v就得啦

唔該曬巴打

就算佢送果隻火牛唔岩, 你都可以用你平時叉電話嘅位usb叉